[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (207)

試下搶

新人多多G教

太慢

慢

連c雅呢

柏林聯[-0.5/-1]
雷恩[0]
森多利亞[-0.5/-1]
基亞帕斯美洲虎[0/-0.5]
國際米蘭 2.5 大

車路士[-1/-1.5]
阿積士[-1.5/-2]
士砵亭[-1]
禾夫斯堡 2.5 大
博維斯塔 2.5 細

支持就幫手reg

唉 上盤

我可以點做

ha 11c

停呀

唔好刷啦

正評係我留低的

同樣盤口開過13 15 17角
12C!

12

哇屌停c啦

要GUN了

11.5細 5k幾個位巴打
橙

5K幾GG

比多個c 收錢

買10蚊客fg算

求其搵隊入多球啦，買左1.5/2球

跟 多謝心水

輸晒

多謝貧巴 搏盡無悔！

14.5b or s

Haha 2-0

持有下盤 1.5大

Goal

中

0:2

1.5/2 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

你個名

澳假下盤日

點解要咁大注, 我買200咋

1.5/2 cashed

第2球1.5/2b

澳假亂開

水手好波

1.5/2 大 中

第3球 無入球

估唔到水手入波

入唔入14.5S好

有冇人派？

下一個入球 西悉尼

入多球收全格啊

有冇執左客ng g 6.x賠

人跟水你跟水 跟到輸打贏要？
屌你老母走啦你

阿占冇聲出

輕鬆假波

我買左1/1.5

要大注都跟重心啦..唔明點解會跟呢注咁大注

Goalllll thank u sir!!!!!

頂實

心臟太強?

燈sam 半場入 0:3 有350

笑撚死
燈占冇出聲幾耐

盲跟輸老母都唔抵幫

次次都咁架啦

All in

去左痾尿者

thank you sir

唔好再入呀

多謝！

唔敢買

15分鐘角細平安鐘

下盤
3.5細
客fg
客勝
第2球客
第3球無入球

半場睇0-2 50倍 0-3 350 0-4 1000

有冇ching博高水角大？

我諗佢唔係呢個意思

叫左你買第二球

正氣水手

後悔死啦

？

燈占輸到啞左
重心：上盤
半主
入球大

肥仔

狗會以退為進

水手竟然可以連勝

要lm 了

輸埋 派me ok?

貧巴係咪淨係買左200

傻鳩有3.5細仲買咩無柒頭
哂錢

比多個c我

邊個會嫌錢多

2.5s好驚

唔好

你指盤定角

屌你老尾
輸多粒比人FATFAT啦西流

我

10分鐘

Hoball

佢夠膽入好野

-2C

西流受害者

sam : 原來水手 讓球半

入13.5S

Thank u sir

No goal

呀占終於

你收返埋啦

莫b

真金白銀買左架，幫幫手丫

+1 3.05

13.5細

-2c

無睇手機一陣姐 轉個撚頭就水手2:0

今場澳假

入多粒plz

不了

水手入多粒就fatfat

讓一球球半

破蛋啦西流，咪做衰仔啦

我今場無買 鳩問下 對唔g大佬

幾多倍

西流

水手3連勝 再追

唔好再入波

下盤 300
11.5s 200
12.5s 200
13.5s 200
客fg@4.5 200

西流一係杯4粒，一係就輸多兩粒

g 持比多3c

0:0戈陣水手仲有8倍

7分鐘

冇睇場波 水手係咪讓球半？

澳假

好似係

比多1c我就夠

有位巴打買左8.25 800

客fg 好搏

角細已死

澳假風雲

好似讓1.5/2
而家食半格

梳 我7姐

呢場大約會加幾耐時

我都買左100

開波前買 0:2 40倍 0:3 125倍
20蚊雞

西流笑撚死人咩

空門都唔入

有個西字都係西嫁喇

水手護空門
小妹有運

顧問 你好

西流咁都可以入唔到，Molamola

13c味

Fatfat

今場有冇飲水時間?

小妹

西班牙

你老母 西流

上半場45分鐘之後有

800入8倍和味到呢

5分鐘

8.25 800 真係好博

阿占輸撚哂

ALL IN B 唔理我

頂撚住

我買左下盤 所以客勝唔敢買咁大了

後悔都無用啦 我無買到10蚊客

利申：我都好後悔 無左70蚊

燈占今日全輸

返來啦大師兄

咁樣會唔會補多D時

水手屌刷咩c

利迷

-1C

12.5s bomb

搞掂, Thank you sir!!!!!!!

頂住 2.5s好撚驚

頂住...

13.5S咪撚爆啊

補5MIN?

8541 12-02-2017
15:18 角球大細 星期日 1 西悉尼流浪者 (主) 對 中岸水手 (客)
細 [12.5 個] @ 2.19 $1200

$1,200.00

又爆多1個 跳樓

重有幾耐完

13c未

呢加12定13c

3分鐘

角球經常輸多一個少一個
可以點

冰角啊

超卓先生 貼輸唔貼贏

13啊話

唔係13?

重有幾MIN

13

想睇13.5爆

倒數20秒

13角FT啊

下盤
3.5細
客fg
客2nd
3rd 無入球
客勝
13.5角細

你講到13c咁
上面果位就話12

是但一邊入多粒

13 sor

快啊

吹雞未啊

俾多個c 救下人

全中

完 屌你老味驚撚到

唔該曬

13.5s收番條屍

大爆冷

輸咗1800上盤

13.5S

Same

jump得

輸1注12.5s屌

yes搞掂thank you sir

入2000上盤，之後補3k角，輸左200

thank you sir!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係多一個 FT第13個仲係鏡頭一轉就話有角

Yes 好似無見過佢然

唔撚賭住
留番今晚車算

今日要跟實ching

4:0 收返埋去

佢係派都造馬派我喇
你地唔洗留名

總算有d運追返d數
好撚感動 水手多謝

無入球
今晚車仔

拜仁咪中囉佢唔貼姐

輸2注角, 中一注角
拉勻輸184
中下盤, fg

燈占賽前心水
重心：上盤
半主
入球大

好耐無賭 今晚買咩好

波POST大勝

中風

柏林聯[-0.5/-1]
雷恩[0]
森多利亞[-0.5/-1]
基亞帕斯美洲虎[0/-0.5]
國際米蘭 2.5 大

貧巴今晚重心?

馬拉加有矛同路

No goal救左我一命

no goal輕鬆

笑撚死燈占無聲出

屌你老母水手贏兩粒都有角

13.5細 執到雞

LM 了

收到風ching 連中5口

叻

me

訓練心臟

12.5都係

輕鬆 球證準時吹雞

8541 12-02-2017
15:18 角球大細 星期日 1 西悉尼流浪者 (主) 對 中岸水手 (客)
細 [12.5 個] @ 2.19 $1200

$1,200.00
8544 12-02-2017
15:44 主客和 星期日 1 西悉尼流浪者 (主) 對 中岸水手 (客)
主 @ 60.00
和 @ 11.00 $200

$400.00
8547 12-02-2017
15:44 下一隊入球 (第3球)
星期日 1
西悉尼流浪者 (主) 對 中岸水手 (客)
主 @ 2.35 $400

$400.00

88

角球仲係衰手多買,,,真係好黑

無 個和波斷左

係呀

買車仔失分先

SICK波

Allin翻左黎香港啦？

是聖保利嗎.JPG

番左 聖誕個陣

嘩 巴打你心臟好強

我曼要後上了

琴日對你信心不足

想要羅馬

要左

有幾強

你係咪無貼贏既飛....

靠廢老真係唔掂

邊有贏

無然但都咁多錢豬

無入球同13.5

個個人身家唔同姐 唔係要買1億先驚得下話

水手 反底

貧巴 7點西甲how see

2,3,4場都有球隊blacklisted
所以呢三場唔賭盤

加注姐 爆左都無所謂
8.幾倍客勝個度cover到

咁推落柏林算

等收錢

但唔好話
頭先空門唔入個陣真係見到都濕濕地

贏到光輝 輸墨城 袋鼠都係1球

7點半和點睇

出面啲波po咩事。。。。

有blacklist 冇意見

即場玩角球算

屌 原來13完 爆我一隻

伊巴

維拉上盤

想all in
但覺得讓半一好似好伏

西甲早場好似玩開入球大

派我

妮料💙
悉尼
阿德
布倫
皇蘇
基路
貝迪
馬拉
柏林

請多多支持小妹新戲Jackie

不g持了

妮

維拉再回一回既話買200屌波先

求派

男人老狗小咩妹

輸左派乜q

人地輸仲要人派

衝出黎

咁多真心

成班真心哂LORRRRRRR 咩事=3=

真牙

一晚賺5k

無球賭 想哭

我都估到個3舊頂唔到夜晚
又要去入錢

我不願讓你一個人

鬼知咩

生無可戀 去針勿念

試試水溫
柏林
馬拉加
羅馬
史特加 2.5大

挽留

戒左角

發現柏林大船

戒左角大

邊位

G

無人要維拉？

想買特雷斯登同柏林盤，而家買好定開波前，會唔會回飛？求教

維拉 主場必要

柏林真係超大船

要200喎

咩意思

唔好賭啦

真心真係好鬼好笑

為你好

琴日具迪斯仲大船啦

成班恰我手足按仔

我有170 同你夾？

唔洗

今次就真係真心啦

分多份

4份唔該

我入股

我笑左出聲

入錢落我戶口
中左我分番比你

我有1蚊，有冇人同我兩份

點解我那想買5蚊支持下利物浦都唔得既
投注部機明明有1，2，5蚊簡

你入30蚊比我 我幫你買
29103273

要買過關超過100先可以靈活玩

OK 轉頭入

ching咩叫0活玩

Po霸我句野呢

莫家無敗績

2.09仲要貪 唉

靈活玩姐係
波馬混合過關
琴日我莫雷拉騎師王搭落今晚車路士盤度 希望有錢收

羅馬-1 1.9 好吸引牙

水手輕鬆到

要就買盤啦
買-1好蝕底

利申:冇睇法,唔買

貧仔有冇超絕重心

莫家過氣了

老虎

頂。。琴日無買 咁我今日仲可唔可以0活

比個機會你
講多次邊個過氣

咁我咪用5蚊買唔到利物浦拎英超冠軍？
我兩日零用錢黎

頭馬係狗

Po私家g走開

琴日我利串左六合彩

中左就fatfat

莫

狗是忠心的象徵
你地都知我對莫將軍忠心

莫雷拉

頭馬變到咁。。。

琴日都跑完馬啦 你想串番琴日既4重彩？

單頭中左6合彩都發啦

中三個字

串定下個賽馬日

我發覺如果角球大細兩面都係1.8幾既話100%會開大

所以國米角大

聖保利有冇人要

賭神

不要再9UP了

想要主

冇

唔信你咪買細

羅馬嗰場入球3.5b有冇得諗

咁撚串?

唔係點
一係信我100%買大
一係唔信買細
一係skip

羅馬好興領先猜波

維拉盤好似太正路

琴日皇馬

廢事比哂成版EXCEL佢睇啦

黃潛

買角大算

23.維拉利爾9.5角細

對大蛇

咁當我9 up
出心水國米角大

咁就差5多 G持

買角大囉

維拉半大去到2.8 有冇得唸

我意思係小注博下

你想買既 佢去到3.x你都會想小注搏下架啦

維拉全細

維拉角大好似幾好

all in 西甲買咩

想要主 你點睇

唔買啦 唔信自己

跟你搵食

無人9UP

Roma

冇人要羅馬？

9 up

U

19 UP

桂子呢幾日典

HEA仔😭😭😭😭

9up

輸到賣撚 你要唔要200 一條
岩岩好夠錢買盤

維拉今場會唔會留力 踢 歐霸

羅馬都要

喊乜

睇唔出有咩原因買大

你老友哈狗好撚基

收

光總要咩

He is gay

好5開心 澳職買5到

澳職執錢球

買左黃潛

買左維拉先啦

買咗$300馬拉糕

派我地益力多未

主場惡過狗

好似有機

維拉 半主 準備起機

垃圾

...

貧仔呢場輸得唔得

救得一個得一個

同

和和氣氣1-1 ok?

人唔作出犧牲 就唔作出犧牲

羅馬9.5b

人唔作出犧牲 就會被共慘黨犧牲

維拉1.93>1.88

有人落大注??

梳 大力左

」1.91

半和

好快變返1.91

5439 半場主客和 星期日 2
維拉利爾(主) 對 馬拉加(客)
半場主客和
和@2.15

$ 200.00 $ 200.00

ALL IN 左

維拉主場惡過狗

-.-

馬拉加 [+0.5/+1]@1.93

忠粉跟

屌你維拉入未

屌，一開波都唔識第一時間射龍，不如唔好踢波啦

46分先好入

睇錯左馬拉Go7點半開波

呢個真係要留了 有機開

咩叫一分鐘二球

我平時一分鐘都三球啦
咁都可以做新聞

Hea 90分鐘 30秒一球

明仔既爸爸

我35秒13分啦

唔係1C咩

馬拉膠禁屌

今晚中三關派100

yes

下場先

OK

lm

放心 馬拉糕幫你

支持

維拉唔對路

1

買左維拉依家換衫，準備去ifc

學界

馬拉假屌打個客勝落都唔落下

妮蛇要客？

all in 西甲角大
贏左就有錢網上夾公仔

維拉差啲

貧巴料 4串5 買左飛200 中三關 回豬左500個本派100

Lm

你講乜春呀

維拉針

維拉已死

goal

收皮

0:1

Goalllll

羅馬要生性呀

馬拉糕

馬拉go

維拉

維拉好波！

講左半一以上 下盤

搏下細波先

西悉尼唔識踢波學乜人讓咁深

玩撚咩 上場作客西維90分鐘唔失 今場主場15分鐘仲輸緊

Gun

維拉半場反cup la

勿念

喱場唔係半一咩

早知買半客

讓咁深 搞到我唔敢買水手 買左半全大輸埋

維拉入兩球定下驚

1 接納

6508 入球大細 星期日 2
維拉利爾(主) 對 馬拉加(客)
入球大細
細[3/3.5]@1.73

$ 200.00 $ 200.00

狗會個主2.9,,,,好似Cup硬feel

反cup

1.61

維拉ng

今場似和波

2C -8

有冇垃圾成咁

想入波就刷角啦黃潛

比角啦屌

下盤補唔補飛好

維拉黨集氣

刷角啦屌

刷啦屌你

超高水2.5細

唔刷角點入波呀撚樣

你買左乜

想全部都買下盤

比角啦屌你老母 落後唔撚出波

低水？

落後就出波刷角啦on9

埋門硬係差少少

維拉係要輸緊要識屌住來打，會唔會太遲啊

今日下盤日

維拉cup到我直播打飛機

馬拉goal

2.15

半客gel

黃潛成班on9？落底出波啦

煩l 完未 有角都比你屌走啦

辛苦你

半客真係穩到爆

3C

3c -7

川迪

上次馬拉加半2全12

屌刷角啦連c啦

個主2.82有冇咁有信心

4c

刷啦屌你老母

羅馬 (客) [-1/-1.5] @ 1.73

維拉gooal

1-1

Fake 1:1 屌

Faked

fake

OFFSIDE

off side 馬拉好波

Offside

fake嘅屌

Cup 未

馬拉頂住

希望半2全2

即係下粒馬拉?

係

無買到半大 灰左10秒

半客fake完再gel

角大號

維拉利爾(主) 對 馬拉加(客)
角球大細
細[10.5]@2.01

入手

角呀 落底出波啦

Fakellm

5C

又有錢豬

買左乜

好波 你唔刷我馬拉加刷

gd luck

快撚d再刷 仆街 俾C

維拉刷角

潛LA

刷呀

呢排唔多中意入角大 琴晚熱狗半10全13

咪撚刷

羅馬入波未

半和呀屌你老母

Ching好搏wo

半場比多一角 求下你

offside

光蛇買咩

維拉利爾 第二球

羅馬入未呀

上盤好穩 大家唔駛怯 實cup

9.5b

精英隊1-0

以後唔買閪甲了 買親都豬

西迪
好彩blacklisted

羅馬半細 cashed

賀芬咸 [0]
有無人有留意

高士路第2球

羅馬12m

逢星期日7點都輸

琴日買左熱狗之後開始連豬

missed

屌on 79

17' - Missed Penalty - Roma

羅馬 12馬都唔識射

上盤收晒皮

Miss

點會買熱狗 我咪講左買利囉

買哂上盤想喊

角球大細過關 3x1 足球過關 3x1
星期日 5
聖保利(主) 對 特雷斯登(客)
角球大細
大[10.5]@1.98
星期日 7
柏林聯(主) 對 比勒費爾德(客)
角球大細
大[10.5]@1.95
星期日 8
赫斯(主) 對 喜伯年(客)
角球大細
大[10.5]@1.80

$ 100.00

阿積士-1.5/2 變左-2

刷角未啊傻西羅馬 唔刷點入波

Roma俾c喇

照入啦最多咪走盤

btw 聖保利落左唔少飛

盧蛇點睇柏林聯

點估到痢狗今次出力踢

On9 羅馬唔刷角學咩人踢波呀

羅馬食屎狗

羅馬入未

維拉同我醒醒定定刷 唔係抵撚你輸

屌你老母賤種馬又MISS 12M

有無般尼同好

唔刷角點入波

賤種羅馬唔刷角 屌你老母

般尼地獄子場

👌🏻

25mins 1角都無

維拉盤買左900 膠水2.29 2.5細 買左80

買左角大表示

上次主隊對祖記全場1c

買左維拉 可以點補飛

仲有時間去馬會...

羅馬咁既踢法唔係諗住入到波啊?

終於1c

30分1c

羅馬
馬拉糕

解唔到

飛(好似係)

飛=skip?

西迪1:1

2c

我不買

垃圾維拉 唔刷

有冇人要史特加

講完記7c 唔屌唔得

馬拉加會刷，放心

賀芬咸 有冇人要

刷緊喎

得返50典起

C 俾C我

西迪cup ready

屌完即刷
屌多2野先

維拉試下反Cup

計小左1C?

8C -2

維拉而家幾c

馬拉糕抵錫 贏波都刷 -1c

海倫芬 巴勒莫 賀芬咸 雷加利斯

有無同路

8

刷咩撚野角

羅馬死要傳番中間 跟住比人斷 垃圾到

李一桐

9C

又c 馬拉

馬拉鳩點做都有角球

做乜9 一分鐘1c 3連c

買左10.5角細既

屌你 拉人 wo

封咩9盤

買維拉撕定飛啦
同萊比錫一鳩樣

10C cashed

9.5b cashed

Roma goal

仆街啦羅馬入埋波刷角

唔撚洗刷角了

10C CASHED
狗會派錢

9.5b gel

咁快10c

上半場 45 分 5 c 下半場10分鐘5 c 做乜9 cashed

維拉反cup啊

9.5b cash

貧巴我得返200本，柏林聯係咪最好選擇

羅馬快撚啲 買咗半場兩球

cup 鳩佢未

呢套咩嚟

維拉反杯好嗎

維拉反cup

ME

維拉cup la

新人報道

唔敢答

夠薑停角到完場

3c

比多粒啦羅馬

買左維拉表示已經上左天台

唔夠薑

Roma 4c

cup 未

買左維拉 要針了

維拉PEN

MISS OK?

roma 刷角

roma 刷角

roma 刷角

主12m

史特加無盤買

10角完場

俏黃蓉 你話呢

Cup la

請你一定要入

馬拉加 守和完場啦

盧sir 有冇link

頂 12M

荷甲太爽啦

羅馬 -7c

射中間啦

GOOOOOOOOOOOOAL 1-1

維拉1-1

Gooooooal

維拉請你一定要反勝

貧巴有無重心 想睇下有無同路

守和ok?...

G持

Goal!!!! Cup佢老母

條女叫咩名

反cup呀黃潛

維拉 2:1 大家綠字啦

1:1 巧波

認同

球証重注了主反CUP

Agger

馬拉加守和

Roma下半場刷7c

我好似聽到維拉反Cup的號角聲啦

黃潛主場贏唔到就好心腰斬啦

講多次 cup到我直播打飛機呀

想要

cup cup cup

唔打和就OK

2x1過關
史特加 細
赫斯 細
有冇同路

岩岩買客入就12M

鐘聲響起反cup 的訊號

買 比垃圾你執

球證收左錢之前馬拉加球十二碼冇俾到

高sir 2nd球中

維拉反杯呀

見到貧巴真係好好耐性 問親都會貼翻

灰了買左馬拉加

守和啦

請你一定不要反CUP

屌唔屌馬拉和波好

人品好，賭運自然好

D角一路唔停咁去

Cup佢老母啦

請你一定要反cup呀維維

14.5S?

馬拉杯啦

杯佢老母

唔好追S啦

15.5b

國米點解唔-1主勝 想學野

咁B

馬拉加 第三球

碌撚聯大蛇重心上船了

不了
維拉第3456789

屌埋

貧巴有份搞個event?

D角唔停 好癲

維拉快d cup佢老母馬拉雞

守和啦 幫哂馬拉加球員打飛機

初唔夠靚

CUP佢老母大圈仔

可以吹完ga wo 我唔mind

冇
不過準備玩

比多2C開14.5

紅左

主直紅

維拉cup佢老母

維拉RC GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

維拉rc

維拉紅左 馬拉加守和呀

On9

紅左 傻鳩

double kick

說好的主場雞呢

紅左特別勁，定律

贏埋啦 仲守

爽 守和就夠

馬拉加好識玩

馬拉加上
等陣般尼盤靠你

想入馬拉加就紅

紅左仲勁 上啊

同路 拍住上ok?

我記得我細個踢波都係讓人一個
照贏 我信維拉都得，加油

馬拉快goal

比多4角

14

因為開唔到囉屌

再試試佢先
聖保利 盤
史特加 角細 入球大
柏林聯 盤 角大

你真係仲細咩

-1

駛5駛甘串...

因為冇左你冇分別？

15.5

個人率直少少 吾巧嬲😘

維拉條友想OG

俾角啦 維拉

刷角就當入波咩維拉 cup佢拉

禾無嬲

維拉cup佢

入唔到人地龍不如考慮下入自己龍?

HEA仔

羅馬，爆佢老母角

Hi

上呀馬拉goal

爆佢老母

重追唔追馬拉大角好

別貪了

維拉紅咗特別勁

羅馬快d刷角啦

羅馬呢場起碼11角啦下話

嚇絲 個角球盤 長封

係就好

gun

著黑絲

做乜

馬拉糕好多黃

岩岩觸犯左馬會禁忌...
比佢帶走左我d錢....

15c

差一角

買唔買車仔好

維拉上盤
半和
2.5細

屌 斷羅馬角

般尼 直屌和波

俾角啦兩隊 咪搓啦

羅馬入多粒

手足咩中位

羅馬-6

維拉求你入多粒

賽前10。5

馬拉加人地紅左就入波啦

我地心連心 一定會過到呢關😭😭😭😭

集氣

車仔

Dos santos 射飛機屌你

😳😳😳

入波呀馬拉goal

16C

16c goal

快絕殺

15.5 goal!!!!!!!

追左大?😳

夠膽就比多2c

Yes

重演上場半3全19

維拉再贏唔到永遠買佢對家

直至今季完結

馬拉加絕佢老母殺

g持

17c

比多個

Gg

精英隊比人cup既話要針了

17

貧蛇撐u下盤
Thank you sir

西甲咁多角球分比羅馬啦

同意

18c

羅馬夠膽就半4全5

五倍角

閪甲真係好撚難賭

贏唔到輸埋佢啦

即場補左16.5 17.5

馬拉加請入

馬拉糕下盤,細波 cashed

馬拉請絕殺

唔係完左喇咩

成撚日和

Ho ball 貧b

第3球同客win